# **Selling merchant partner - API liên quan đến đối tác bán hàng**

## **Merchant Partner**

using Merchant Partner

Merchant Id | Merchant Name 
------------|---------------
EVENT_TICKET|Bán vé sự kiện
FCONNECT	|FConnect
FLOWER	    |FConnect Hoa xinh
FPOLY	    |FConnect Spa
F_SMART_HOME|F Smart Home	
GAS	        |Gas & Nước	
HOUSE_HOLD	|Đồ gia dụng	
PAYWIFI	    |Pay Wifi	
VUANEM	    |Vua nệm	
XIAOMI	    |Máy tính & Thiết bị

TO BE COMPLETED
